有無人抽中左absolver closed beta資格

留低steam id 加好友玩